有冇人秒回下我

到底有冇人

我

有

Ho ball

個人鬆曬

Hi又係你

幾時見過

薯皮個po

唔瞓？

秒回

你係個好人

咩事咁嘅樣

收開好人卡

幫我做咗fyp問卷未

你po多次

準備做野 之後睇陣鬼滅
啱啱開始睇

想要咩luck

有份fyp問卷
大家可唔可以幫手做下

我po到自己就快癲

諗住幾點瞓

貪心 咩都想要

唉 原來已經兩點

3半 / 4 點吧

咁深奧 青頭仔表示唔識
Btw幫你置頂咗希望有人幫你填

缺啲咩

我愛你啊幫我pin
抵我秒回你
連登有愛

係 所以準備瞓了

建議唔好gay

唔識可以鳩答覺得啱個個

好多都不知道

喂hi

正常嫁
香港性教育=笑話

Hi

喂 牙報

Halo

有，莫殊莫殊（日文）

你全部識曬？

中文翻譯plz

我都係一邊做fyp一邊揾先識
你問我好details 個啲都未必知

冇

Hi做咩咁愁

做咩仲唔訓

咁你秒我

點解會用呢個topic

聽日返工？

我都唔知隊友搞

返10
準備瞓

咁隨和

建議快

個頭仲未乾
近排有咩搞唔見咗人

230瞓了

你份野。。。。好長

個人又冇咩意見
隊友想做咩咪由佢
最緊要佢想做

你夠唔夠瞓架

你認得我咩

辛苦曬

有印象同你講過嘢

應該夠
唔夠再算
聽晚仲要上堂上到930

真係

我做左10分鐘 先做完
同埋有d問題好難

好似考緊bio緊

我有個小心願
要復興呢個po

冇讀過

支持

逢禮拜三放

幫手未

讀過有d都唔識

Ing

渣ga

好波

我都係間唔中上吓嚟 平時翻工要早起
吹頭早啲訓

唔知點報答咁多位好滾動

有d 冇試過 應該唔識

全部都冇試過

請食飯

聽日唔洗做咩？

加油呀
但有d選擇題個答案
我覺得有d混淆

放假 做廢青

Ok

咁興奮 有咩搞啊咁

未眼訓

係

快

牙冬

咁你頂上

我們都傻

一齊？

傻小子 妄想找到優美開始

準備好

打掃吓 執吓屋 依家又冇得去旅行

想與你開始 從頭開始

一齊捱多15分鐘？

雖然好似釋懷到啲
但始終都係有啲唔開心

你放大假咩

交比你了

我唔得了

同男朋友飲緊酒

係呀 可以休息吓 唔洗做

我都想

屈機 多仔

好快 10分鐘

咁正

我都係廢青

玩野post? 咁流既份野？

唔知 算啦唉

杏仁不了

冇野做上嚟R水吹

唔好再諗啦

有病

好攰 身心俱疲

邊到流……

一齊吹下水

咁批准你去訓

你份嘢好多地方都唔掂喎
一開頭淨係有得揀單身、已婚、離婚、喪偶，你哋整一個關於性知識嘅研究，點會忽略咗最重要嘅持份者—“in a relationship”?
跟住排序嗰啲又係古古怪怪，例如講男仔嗰part，「應在陰莖接觸女性生殖部位之前戴上安全套」，呢個唔係次序，係concept，係唔應該出現係排序題入面，理論上將佢排係任何位置都成立
仲有女仔嗰part，乜嘢叫「外陰的嘴唇」，labia係叫陰唇好嗎？中學bio書都有教啦

Btw 樓主 我喺度啊

又得姐
不過瞓先 聽日再傾

控制唔到

早唞

我信

好 so sweet

冇得你唔批

集氣樓主得到真愛

可能真係做得唔好
但係真係好認真

法國有身高/事業既男仔
真係贏好多
就算佢渣都好

Pro

快訓

身高第一，有錢第二

我覺得認真有追求既男人最正
本身自己唔高對身高冇咩追求

食避孕藥個條d 選擇
我覺得 有d 複雜

又有可能我理解得唔好

想要幾高

你sweet我先，死基佬

而家覺得有事業個d 好型

你就咁問人幾歲同性別，有其他相關題目既問題咩？
我睇左2次，冇睇漏呀

其實又無話點睇
但米八真係好似寧捨吸引啲
但都無一個ex足米八

溝翻個

思考上成熟啲嘅，就算唔睇有無錢

高佬
係吸引既
安全感都多d

因為淨係比18至21歲嘅做

好難架
呢d 一定好多女女想痴埋去

係
有種可以依靠既feel

喂喂？⋯⋯

裝備好自己 一有機會就唔好放手

你打18-24

現實中都識唔到幾多個。。。

18至24先啱

同埋想比人照顧下

一定唔到我

喂

成熟既男人

絲打有冇target

真
好幸福

佢又唔係我target既
不過覺得佢好型

只可遠觀 j下佢

係
可能未識個呢類型

如果大家都係單身 咪trytry佢

不過佢有d渣男feel

咁我個人來講就一定唔會揀 好易冇安全感

男人唔壞。。。

真呀
做下朋友 輕鬆d

女人都係犯賤

同佢r吓水吹

都有既keep住傾左2個幾月

跌左粒橙入嚟

咁要諗清楚先入坑

我諗住做下朋友就算
傾下計都ok

真
條件好既男人容易花心

如果keep住傾得好埋 就好難講

真

咁佢條件又真係好好

2個幾月 都唔算好耐

你而家好嗎

有啲野，適可而止就夠
做朋友都未嘗唔係一件好事。

可能拍拖拍得耐左 覺得同另外一個男仔傾偈兩個月好耐

變左色既你

有時候都諗點解以前可以keep住同人傾2個月

我係巴打
有時候借比女朋友用。

還好
唔亂諗嘢就好

絲打拍左幾耐
因為傾計冇咩曖昧 係間唔中flirt 幾句

我覺得2個幾月好少

我都覺得 做朋友都夠
佢唔似想拍拖

四年啦 flirt幾句

唔好亂諗呀
好耐冇見了

其實係一件好神奇嘅事 肯定有啲feel

男人既flirt 應該係口痕
求其講出口
但冇心

好似好少
但要搵個肯同自己傾落去嘅人都難

唔可以係朋友咩

都係嘅 你識咁諗就最好 一陣間真係認真咗

餃妹
夜晚特別容易咩都諗下

咁你又岩
每日keep住9up下咁

呢樣真 好似慣咗口咁

出咗嚟做嘢生活好悶都唔知有咩傾

個下sweet 到就完
唔好想太多

你要真係當佢係朋友咁對待
見你仲會諗佢想唔想拍拖
會感覺你對佢仲有一齊既想法

Weaker

夜晚係架
不過見你拍拖 都好既

好想同仔仔瘋狂玩膠

返學都係啦
喺香港生活都幾悶

牙7

係
口痕冇野做
咪講幾句
又唔洗負責任

無拍拖
我男朋友係朴敘俊

會Flirt嘅朋友

因為佢講過 佢而家唔想拍拖
所以我都唔會想太多
不過慣左會keep住吹水囉

返學都話見多啲唔同嘅人 返工來來去去都係嗰班同事

佢扔 我就

被騙

悶呀ma

男仔講得呢句
背後都幾多意思
有可能係想了解你多d
或者佢真係未遇到一個啱嘅
好少真係唔想

利申：男人角度

你哋有共識就OK啦

一樣都可以分享架
新聞呀, 搞笑野呀

都有嘅 一齊得耐連佢會點樣回應都諗到 唯有多啲派下膠 做下戇鳩野

佢話拍拖好煩
所以寧願單身

有既

咁你地會唔會傾電話呀

我覺得拍拖係容易悶
點樣保持新鮮感係難題

巴打拍左幾耐拖

我覺得而家好多都係
未玩夠而唔想拍拖

自立門戶

2年
新鮮感0

Wow背棄自己開個爐

秋哥

冰冰

咁你地平時點keep

掛吾掛住禾

不

屌爆你

靜啦

做乜鳩

一個男仔日日text一個女仔你話冇嘢我都唔鳩信

我成日都text但真係冇嘢

咁都可以同幾個女仔一齊text

睇人
我就冇咁得閒應付幾條女
處理一個都夠煩

咁得閒要入下黎啦

咁係咪個條女好煩

一言難盡
咁講
邊條女唔煩

有時候我見大家傾緊計插嘴唔係幾好

唔痴身個d 應該

嗰啲叫唔同嘅煩

冇所謂架
一齊傾先開心

你會心煩
點解條女仲唔覆我既

巴打好型，似係比女溝嘅感覺

鳩噏當秘笈
畀佢吊撚住撚狗咁撚

追緊佢？

唉屌好撚中
但係佢又真係忙功課同pj
我同佢一組今日下晝又發生咗啲嘢搞到我地兩個都躁到仆街

係呀
就嚟埋牙應該

經驗話我知
唔好咁快埋牙

放心
就嚟七個月
煲撚咗好耐

咁就差唔多
屌你講到好似打機咁

有時女人 會都吊下你引
等你「lorlor亂」 掛住佢

個八婆好撚識玩
令我又愛又恨

在線上但唔覆你
會以為佢同其他人傾計？

經歷咗好多嘢
發展到依家咁我同佢真係好有緣份
Drama到可以拍電影

之前會
依家唔會
佢一係唔online一係online就覆我
因為有條仔成鳩日煩撚住佢佢成日同我呻
對佢呢種小朋友要放養養到差唔多佢就會揾你

易得手 就唔珍惜架啦
所以要試下你

等個女仔貼貼服服

經歷咗咁多嘢

同你一樣
以前會唔開心到訓唔著

巴打好似經驗好豐富

因為除咗公事之外會同佢text嘅我都識哂
兩個佢閨蜜一個就成撚日煩住佢嘅仔但係又因一啲原因唔block得
煩到我都覺得佢深潛都有道理
講緊我係嗰啲呀豬呀狗都秒回message極大多數直接藍剔唔柒理嗰種人

咁應該ok ga
有冇單獨出下街呀

屌
我屌過佢三四次而佢唔覆嘅原因大同小異
都知咩事啦

諗住幾時出手

有
都四五次
依家約緊
佢忙埋呢浸冇咁忙佢都話成個月冇出街
不過佢今個禮拜唔得咁就要等到四月我四月先得

就架喇
下次出就會睇佢真人反應再決定
你呢個問題我啲兄弟十月問到我依家

咁等佢忙完先
之後就輕鬆出街

Lei ga yau la

就快半年

點解覺得就快埋到牙？

仆街樓豬另起爐灶吸走哂啲人

仆街仔你地兩個俾我斷正

二月經歷咗好多嘢
大家傾到前所未有咁好
跟住之後好多嘢都反晒我與眾不同

屌
仆街
温書啦撚頭

惡人先告狀
訓教屌你老味

有無可能當左你係好朋友炸

俾我發現到你地兩個

禾毛菇㗎

好撚爽 忙到癲
樓豬係咪做左弱者

有機會
不過應該唔係掛
我都好肯定我係佢異性傾得最埋嘅人
唔知會唔會上到男女朋友
所以咪話要見面觀察再決定下一步

等你好消息flirt多幾句

日日都聊下佢玩佢

諗一句說話係約出街時婉轉啲問佢

例如：你覺得咩女仔係最吸引？
我覺得你對住我笑嘅時候係最吸引最靚。

如果佢笑得出就輕鬆得米啦

我都好中意咁做，不過點到即止

辣殺

叻豬

Unable to call

執返未

你係

舊的

冇-.-

早晨

已瞓

早

hi

又一個秒回post

我都好鐘意秒回人

手足

秒回是美德

係。。

點解唔集中返一個

Multi tasking

?咩

點呀點呀，你好頹咁

麻煩

還好啦

我個心好痛

做咩事

以為自己放低咗原來未

4年啦
肯出手未

轉咗新女

幾時嘅事
新女又有仔？

以為放低咗舊嗰個點知未

hea我

咁我真係唔覺得麻煩

即係手足已經溝到女？

溝溝吓發現自己仲未放低哂

唔好理啦
新嘅唔嚟舊嘅點去

餃餃！！！！！

元老

餃餃is

嬲你

小金

你夠係

掛住你

好耐無見

喵

我都掛住你

我們一起學貓叫
一起喵喵喵喵喵

我呢

呵返

你係......？

又唔識

唔識你

幾時認識下

你最近點呀

唔問埋我？

佢感情台名人

隨時

得你識我

擇日不如撞日
就而家啦

淨係鐘意問女

小妹真絲

番工放工扮工

咁要識下了

好 想點識

不如你諗
我認得你的

我唔認人

咪聽佢亂講
一個狗姐一個餃姐
信咗就出事
信我就夠

試下認住我個衰樣

唔識你 點信你

咁認得了

先相信後認識

你都幾快手

媽媽教落唔可以咁架喎

真 出名快

假

一定信你

好悶咁

要呀 唔可以得罪佢

人生就是這樣

媽媽講嘅嘢未必係啱曬

咩2c

認住佢了

再講就喊

我信媽媽架

我都好悶了

咁屈機

好乖

我都好悶

番工？

我唔咬人

堅 我都唔想

自己諗啦

其實我有個花名
你估下係咩

試下扮弱者

廢青了

小妹

係咩

做左

怕扮弱者會嚇親人

信餃姐is good

錯啦 係媽媽

係的

thx

媽媽

好爽的

信了

係 信我未

但茅錢....

我信我媽媽 你係咪我媽媽？

自爆不了
但你都可以估下

又自爆

小驚

慳d洗is ok

渣架....

咁你自爆先 想睇

真 今個月放假唔出街都慳唔少

我會點我細佬落街買野比我食

Okay
我係你媽媽

冇圖

幾時識到你細佬

慘過做兵

邊有咁多圖

介紹比你
佢好乖

我係女王

點解你咁得閒
放lunch?

我可以

Ff

介紹埋我比你識得唔得

扮工.....唔想做

佢今年18

唔得....你唔乖

你就ff
佢日日買野比我食

岩哂

咁唔好做
利申已收工

我聽話過狗

你岩就拎去啦

奴隸

屌牙 又收工

咁早收....

咩狗先

比老細趕走

我都對佢好好

咳得太勁

咁我唔客氣啦

汪汪狗

啖啖肉架佢

有幾好

難怪收工

想睇

想攬

我比左我張信用卡佢上網買野

係 休息下

好qq

行開啦

暖男
我呢幾次去完旅行
我都會叫佢巴士站接我

咁收返

好惡

手信呢咁

好溫柔

咁知咩事啦

之前食曬

又少左日人工

佢要買game

糧照出
反正本身都低

打咩

出曬名

唔知佢

而家先知

渣咗少少

洋腸不了

關心下

唔覺

唔阻佢打機

咁點先覺

比條女佢就唔會再打

睇表現

小金已經排左隊

香港男人真係好煩
係咪偶像都一定要係香港人

建議轉嚟排我到
條隊冇人

錯 只係我煩

我表現100分

香港男人好多要求

你同佢講

@金仔

我feel唔到的

因為冇show比你睇

留比有需要既人

冇人有需要

你vv完照下鏡

Keep住先

係 追星都有要求
追佢好未

太柒 唔敢睇

好

過曬期

要當佢男神

搞唔掂

冇掂過

以前有

秒我未

人美心善

嗨 我隔離po㗎

哈佬

哈囉

又要上堂

我都要返工

Sad

一齊捱

你好靚仔

秒

舊事重提？

你點知

你自己講

我無咁講

一陣訓晏教先

我依加先食飯

咁遲
食咩呀

炒麵

自己煮？

叫外賣番梗工

以為你帶飯

公司無微波爐...

好唔方便。。。

Yessss

呢排有冇生意呀

靜左好多扮工多左

好悶喎

我之前係見到一副幾靚
但要6，700蚊

金仔

咩黎？

冇得食完先做咩

Hi 媽媽

係好悶

唔餓

眼鏡exx個間

唔係的

終於認得我

認得掛....

講嘢

瞓住教都開到Teams真係好佩服自己

Testing

掛...

咁你咪好屈機

小失望

唔巧失望啦

咁你試下記住我先

記得媽媽

原來你地識嘅

秒咗

呢個po有好耐

屌你都係以前個po d人

幾時都話波台手足世界第一

ar迷

迷

你認得我？

有幾耐

善用咗起底功能

唔知 我新會然

唔係我黎架喎

扮

我number仲後過你

咁係邊個

冬

我條眉上面又生咗粒暗瘡

我爛面狗

我都係

你唔係

早睡早起未

我真·新會然

今日好充實

本人

唔代表

你夜訓

9噏大師

再扮就假

溝完女？

咁點先代表到

no

咁溝未

yep

加油

真的

岸鳩

好肚餓呀

搵啲嘢食住先

Jap緊0食

留啲比我

你要食咩

肉

0食冇肉的 有魷魚絲

又得姐

大師陪我

唔知

？

識波

叫下你

悶

嗨樓豬

hello

想抖

屌屌

Hi屌屌

我想收工

唔想做了？

🥟🥟 long time no C

想做
純粹ot攰

仲未收工？

未

不要想，只要收

真呀
好耐冇上登

有冇補水架

好耐冇上5p台呃水吹

不可

冇...

光復呢個帖

。。。。。人工cover到？

做緊乜

佢狗黎架嘛

歪？

瘋狂pish

冇野做。。。

好辛苦

係屋企阿？

有邊個唔辛苦

對呀 訓左係床

未有嘢Do？

之前quit左

落堂

勇🥟
依家好難搵嘢Do

你先係
Btw我唔中意呢個名其實

叮噹

冇收入

試下上返

幫你推緊帖

橙 有冇失業救濟基金？

繼續推

應該冇
我冇睇wo

典算牙

唔出街了

依家真係要盡量少出街
我返工被逼出街冇計

係啊 做宅女就好了

肺炎完咗，可以瘋狂出街

報報

我一定會去旅行

得掛.....？

加左人工？

唔好諗住你靚仔我就唔嬲

好忙...

咩名

上水了 大家今日過成點

都係上登

做左幾耐呀

上足成日唔悶咩

悶
睇下YouTube

11月到而家

唔使返工放假?

都4個月了

係啊 然後做到隻狗咁

我廢青

見你日日都ot

收一皮嘢記得對經濟作出貢獻啦

home office繼續做到嘔？

7，8月先有

又有仔溝

正常事

垃圾收成期

咩又呀
同埋冇溝

而家1-3 office
4-7 home office

辛苦你啦

有咩幫到你

開名 裝修

到時要去食好野

都係要做

唔啦

唔洗休息？67都要做

我都好耐冇做飯敘集團

有時都會做下 但我多數唔理
但唔理嘅後果係星期一做到pk

你當全職返工狗流架

最近冇得返pt 冇乜錢

真。。2，3個人食 已經好好

忙到pk

好match

最近冇得買投胎券，冇得投胎

一諗起交叉感染就

連登班admin應該都係返工狗

打b爐家族

我也想溝下妹子

點解咁講

有沒小妹介紹給我

呢鍋嘢，好野味喎

好正常真係

你好似大把女

真 岩岩返到屋企樓下

唉好傷心

不要想，只要媾

好想出街打b爐

我不是g

食左野未呀

冇啊 小毒毒
最近十分心累

Why

未已經唔餓

唔係感同身受，點會做到呢啲sticker

叻

餓壞個胃呀
咁而家咪瘦左

唔想浪費太多心力在人身上
不值得浪費我青春
都係自己一個最開心

呢3隻

冇瘦到

月巴＞肥
瘦左成個碼

飽

咁會冇女

唔俾員工返工

點會

多謝你的讚美

好衰

食左咩

我的生活寫照

如果再係咁 我寧願自己一個仲開心
好討厭咁樣相處 又要避又要暪
問親都唔會完全答晒
同佢講野都浪費我心力
鬧鳩佢就最快解決問題

其實咪一樣咁肥

木瓜燉燕窩

返工狗

真係冇

唔使客氣

要瞞d咩？

真呀

會變大波

見下先知

我係半職返工狗

見我未

我係宅女

見了

🏠🏠🏠

唔好問我啦
點知咁多 我都廢事浪費心機係人地身上
唔好估人點諗

幾時

真
我有sd下cv架啦

呢個真
自己一個唔洗煩

要睇你

真心對住佢就好撚嘈

屌佢根本唔撚係正常人黎
約出街食個飯講日期時間地點都咁撚麻煩要左諗右諗

岩岩先見到佢係酒店門口出黎
好似話要同女女交換肺炎

咁唔好再理佢
浪費心機

可以約你啵
去北江食

唉屌 食個飯都咁煩
我真係唔應該燥
明明佢話自己食 然後仲想屈番度我度
話我有心就會同佢食乜乜柒柒
屌世界級港女
我真係忍唔撚到啦

你呢邊返工咩

佢沖涼耐左咋
過程只需十秒

5p台真係複雜

我入黎好快
30分鐘到啦

好港女
呢d就算啦
溝到都日日嘈交

本身都成日嘈
可以係咁先

北江最近好似唔開定點
之前話有個有肺炎既人的去過

快 我得aaa

咁沒了 我來找你食也可
反正車費1.9

秘密不能說

真
R下R下又一晚

呃人 明明見到你對車頭燈

好撚煩

木

食多d 就可以了

再屈就嬲 唔該

打機不？

放棄
有腦先有用

咁平
應該遲下就開

冇腦先大波

我岩岩65歲了

ok 我以後唔講真話

打什麼

條女個細好胸
條女個兇好勢

禾波又木 腦又木 典算

咁你要檢討下

小妹要等發育才有空

呢排唔得

d錢夠買生果咋

得㗎啦，明㗎啦

有腿

拿
等你得閒先啦

健身健心

都可以呀
健康

9噏

無當你g

Pubg？
但係夠唔夠人？

要有精氣神

點解咁多人入咗嚟

我走lor

因為樓主多fd

狗姐會唔開心

唔使 我走

狗姐走

唔可以

可以

我會係5p台等你

我有開 我地自己圍爐

又玩小圈子

Ok des 呢加幾多個？

不了 太攰

胸不平 何以平天下
乳不巨 何以聚人心

金晚早啲訓仙

腳也木

聽日就有米五！

咁你打吾打雞

我要真。傾計

唔想食 冇胃口

你咪又係

佢自己走的。😬

不啦 夜啦 叔叔聽日要上班

你叻d 專登排斥人

Dro lolo

咁早d sleep

扔抵我地

你排我姐

訓唔到

從來只有你排我
又要驚又要怕又要避樣樣都你岩

[推+置頂］口罩工廠事件整合（更新：假工場？）

又係我

幾時打牌

So sad

dororo

哈囉秋哥

夠腳呢加都得

我中意tamama

禾都系

重鍾意pururu

我中意melody

fucking bitch

Tamama衝擊波

成日比melody恰

收皮未

是的

係 好橙

冇可能
就變我私家貓

我冇問

謝你

幾點啊仲早晨

樓豬

佢好屈機

????

佢好小氣

係咪有d誤會？

關我乜事

交返比你

呢到好似有d人識你

出名大方唔識嬲

例如？

790 930

冇認真追post 少驚

我唔屈的

出名個心好痛

冇事既

驚乜

係...

???

一齊幫樓主個心止痛 等佢冇咁易嬲

做咩事成日心痛

Sor
789 970

錯曬

你有冇女仔朋友可介紹

不能說的秘密

R撚曬頭

咁送你兩粒必理痛

?

心病係要心藥醫

Welcome back

心病還需心藥醫呀

即走

Jm9

挽留

歌嚟😅不能說的秘密改版

想挽啲留
留啲咩
想用手捉住啲咩

止咗痛先 再開解輔導下

覺得 25歲前既男仔都好想拍拖
反而20尾個d 好似冇咁想

事業發展期

花

你真識嘢

唔好咁大力
會爛

有事業 搵到錢
之後溝女就好易

米粉

有錢就有女
好現實

低調

係
女仔都一樣

食我